放adidas du9877 tights 想要入

買大左個size 做緊減價冇得退換
$399入 放$300

冇著過 碼XL